Nokia smartphone 用評

我最近想買部nokia smartphone
新出嗰部
有冇巴打絲打用過可以提供意見
買唔買得過
兩千幾蚊好吸引

csl 上台只係預繳千七蚊